合格既頹飯

茄汁豬扒強
唔鍾意鮮茄汁,呢隻燴汁啱我

幾錢？

豬扒蛋38
火腿+3元
可樂+2元

D蛋汁no飯好正

呢D汁好好味

唔會太酸

come on James

38蚊唔會有更好選擇咩

食完吉屎

唔知
我係鍾意佢個汁
同埋豬扒有咬口
唔鐘意元朗成記、葵涌金牌豬個隻
得個腍字

飽後思淫慾

38已經成為頹飯

38蚊都叫頹飯

Where 好鐘意食呢類頹飯

腸蛋飯先係經典
中大飯堂

屯門佳美樂

38蚊都叫頹
豉油汁先正

get out la
dun challenge my mid out b

想知呢類頹飯既汁點整，茄汁 黑椒汁 白汁 都係，自己整既通常比餐廳既濃味，冇佢果種偷空減料既味道，變左好蕃茄味咁樣